（學術討論）大家訓覺多唔多發夢

我自己訓覺差唔多次次都發夢
而且會記得個夢
但我身邊有人訓覺係唔會發夢
但唔知佢真係發過夢唔記得定真係沒發夢
之前睇過篇文章
人真正休息時間得2～3個鐘 係唔會發夢 稱為深層睡眠（好似 ）
有沒人巴打有研究過 點先為之訓得好
發夢定唔發夢代表好

訓覺一定要發夢
唔嬲都唔發夢

1

2

3

4

壓力大既時候 訓晏覺都會發夢

5

日日都有 好定唔好

有時未訓著都會發夢
叫睡前幻覺

關壓力事咩原來

求全能既連登仔解答

有記憶以來得一次無發，真係好舒服
合埋眼下一秒就開眼，精神回復曬，但有種無左啲時間既感覺

日日都發
記得哂d 夢
如果無啦啦chok 醒左再訓 個夢會繼續

有時啲夢 現實會出現番個情境 似曾相識

咁勁 有時發緊春夢比人嘈醒左就發唔返

推